求問關於大專生notebook ownership program詳情同notebook選擇!

話說打算今個暑期買notebook

咁Lenovo嘅學生優惠有兩隻: 1. educational store 2. 大專生ownership program
咁就聽聞大專生ownership program會平d，又有贈品嗰d

咁我想買Lenovo ThinkPad t480s， 配置上我都想改好多嘢，升ram, ssd,換mon等

問題來了，想問個ownership program d 電腦offer，配置上係咪fix死咗? 可否改配置或有其他配置組合揀?

仲有就係個educational store到7月又會唔會再平d?

有冇任何經驗者，求解答，一萬個thanks! 主要考慮緊而家買，定等7,8月

by the way聽聞 windows對2k mon支援較差，有冇咩例子?因為睇評測，個個都話t480s個mon真的比較差，色域45%，偏暗and黃

關於notebook選擇方面，若果同Dell xps15 9570 (五月出) 最低配比，大家會點揀?
聽聞Dell xps15 2018 五月出，都係8代cpu，低配就應該如圖，應該同9560一樣
對呢部做嘅research不及thinkpad多，因為自己主觀上比較like thinkpad系列，但見好多人都推薦xps 15 9560，想知道佢嘅擴充性同缺點

咁參考上年ownership program xps15 9560低配就$11998 (2018版應該頂多貴1000掛)，而家我自己customize嘅 t480s就$11645，價錢差不多。
都係同一個問題，有冇人上年ownership program買xps15? 有冇其他配置揀?

利申:
想襟用，捱到五年以上
下年year 4，畢業後應該不會成日拎出街，所以便攜因素未去到好重大
少打機，文書處理，得閒剪下片，會成日睇電影

感謝大家幫忙!

支那機 不了

見d人話ThinkPad好襟用，睇中呢點

買xps15 加保3年,上門即時維修

感謝意見!

大學offer好似冇得改配置
買mac機先有贈品
建議直接落腦場睇

冇得改就so sad了
考完試會親身去試用下!thanks!

9560 一年用家
硬件一流，support
藍moon情況嚴重
未update BIOS 都還好，每次update BIOS 都有藍moon
之前meltdown 嗰排update 咗BIOS, OS 都boot 唔撚起要斬掉重練
買之前要三思
好撚後悔冇買MBP

之前問過dell自己改hardware都會受保無問題, 加ram改ssd我覺xps15好簡單

原來有咁嘅問題。。。
可惜用唔慣macbook

nice! 之前都擔心自己拆機會冇左保養!

XPS13打爆SPEC

用緊xps13 9360 (8550u, 16GB, 512GB, 1080p)，裝左antergos做os，使用上一流，用到16個鐘

點樣買到top spec但係1080 mon

13499

我美國買，無得咁揀
逼人買qhd

千祈千祈咪撚買Lenovo！上次就係呢個program買完部X1 carbon 2個星期灰mon，入左睡眠mode跟住會無反應要重新開機，攞去換內部各種問題，一陣又話下星期到，一陣又改口話船期問題唔清楚，最後搞到要吿9佢，佢先肯退錢，屌佢老母學校趕住交assignments，結果逼住買左部macbook，激死我

大伏，電

好誇張。。。x1 carbon係旗艦機都搞成咁。。。
睇尼要重新考慮過了

50％光度得8個鐘多少少

一係買hp，一係dell算啦

X1 年頭爆炸喎，落晒架

有留意，好似話有粒螺絲冇上緊，然後回收了
不過之後又上番架

應該等Dell xps15 9570出!
so sad 暑期冇電腦用

XPS15 9560硬件上好有問題, 而9570只係升級, 唔似有解決到現有問題
第一眼見到係震撼既, 但係用耐左問題就出現

如果唔要15"mon, XPS13 9570係最好既選擇, 8代i5確係正好多

利申:細佬用緊xps15我用緊xps13